有冇人好鐘意浸浴？

人前屋企成日浸
後尾裝修轉左企缸，冇得浸
好鐘意浸到勁熱
個人會勁攰好眼訓
但係訓醒會好精神
真係好爽呀
依家淨係旅行先有得浸

叫條女去浸，自己係外面睇仲正

係 睇住黎打飛機

屋企無浴缸
去親旅行住酒店一定浸
不過要洗多幾次洗乾淨D先敢浸
一路浸一路飲啤酒一路聽歌勁爽

係香港可以點浸
唔通要book間房

仲要唔係間間酒店都有企缸